[無圖]尋晚執屍分享

尋晚去soho飲野，遇到條女幾合眼緣，埋去傾下計，點知條女飲左兩杯就貓左，我四圍望又唔見佢d fd, 我又唔知佢住邊。 然後我為左佢安全起見就帶佢返屋企。

一入到屋，屌佢老味，佢好似返到自己屋企咁，醒撚晒，然後

然後，就沒有然後了

然後大家一齊起屋企燒烤開心ending

然後就係差館上連登搵律師

無圖還無圖 講到一半就冇左係咩玩法

然後條女唔知真定假，問我做乜帶佢返屋企，原來佢係頭先飲野間bar既職員。我心諗屌，我帶佢走嗰陣點解你間bar無人出聲。

然後成班連登仔出黎打搞伯母

一次過打晒先出好唔好

然後

完

咁佢話佢都消失左咁耐，應該唔洗再返公司。食依家返屋企又無車，想留晌我屋企訓。
我心諗，我屋企就得一張床，你有得俾我屌，我就同你一齊訓lor。
咁我行埋去佢身邊坐低就話，我間屋得一張床喳，天氣咁凍，你訓呢張梳化頂唔頂得順？
點知佢條姣閪一聽到就黎料，挨左落我膊頭

可唔可以打哂先出文

咁我都明白咩事啦，大家達成今晚共識。

呢條女其實樣又唔算好靚，但副body係有落開gym嗰種，幾好砌。
我由廁所一齊沖涼同佢砌到上床

冇人逼你講，唔好打出黎打左死全家

人分享你分享都唔知你做乜柒

閱
0 分

Gay

咩年代呀，soho

作好少少呀

文呢快啦

交文啦 live左

莫名其妙的假

不安

假但好笑

咁一翻雲雨過後，通常大家都會講下心聲
咁我同佢又無講咩心聲，我唯一想知既係佢究竟是真醉還是假醉, 不過我無問出口，因為結果都係一樣。

第二朝我起身，好奇怪，好少可條女仲訓晌我隔離未走。我又手多撩下佢個閪，撩撩下

撩到條野出黎

我真係撩你老母個閪呀
有咩理由成句都未打完句號都無就可以post呀屌你老母

撩撩下，我感覺到佢下面開始脹起，仲愈來愈硬，原來佢係雙性人黎，等我琴晚仲咁鬼high出左幾次
突然佢企起身，一手推我埋佢條撚到，我唔夠力反抗，最後比佢口爆左，我自己都忍唔住射埋

俾個西夾實左隻手指抆唔返出黎
其實我係單手上連登求救

撩到有鳩

留名

撩撩下咁撚濕既，原來潮吹緊。我真係屌你老母呀，漏水就出聲啦，仲扮訓教，整濕我張床。

其實我本身臨出門口返工，又要我換埋床單先走得。我拿拿臨whatsapp左老細攞1粒鐘time off。

呢條女high撚完，成個身紅晒，副body幾好睇， 好彩我精力比較差，尋晚出完1q, 起碼隔兩日先會再有性慾。

咁佢見引我唔到，就話今日唔洗返工，可唔可以俾佢留多晚。

講真，我同你三唔識七，屌個閪ja, 你瀨死唔走做乜。 咁我呢一刻就知瀨瀨地野

好撚好笑 到底做乜鳩

FF完未

咩事 FF故？

屌你一係打埋先出啦

仲未走咁補圖啦

其實呢件事係真

咁快啲返屋企執多劑啦

職員嗰part笑左 完全估唔到

做乜姐你

大家可能覺得我會趕條女走，但我最後俾條女留在我屋企。原因係佢做左一樣野，令我對佢改觀。

話說，我已經拖起左條女，想推佢出門口。

快啦，凍親條丁啦

好心就打晒先啦 on99

感覺上唔多精彩，但留住名先

拉佢去後樓梯玩露出

我同佢拖拉既時候，佢跌左支野落地，我望一望，原來係支鋼筆。
咁我呆一呆，其實我自細有練硬筆書法，對鋼筆有dd認識，難得遇到同好，我既態度就180度改變左。

首先，我請佢坐返低

樓主hoball，跌鋼筆咁峰迴路轉都俾你諗到

其實大家唔好有太大期望，因為無甜，真係純分享

講緊乜？

其實可以晌煙花之地遇到一位同好，而且係扑埋野既，但頗難得既事。
好多時出去玩都係為玩而玩，玩完就算，唔會放入心。
但如果對方係一個同自己有相近興趣既人，又唔同講法。

所以我放左個post入感情台

Jm9

大佬呀 唔好咁痴線啦

屌你老母係打就一次過打啦

係咪問有咩鋼筆推介

我同佢拖拉既時候，佢跌左支野落地，我望一望，原來係支鋼J

屌你老母 一定係鋼筆廣告
縮返你支鋼筆仔入屎眼啦

支鋼筆咩牌子

咩劇情黎

做乜野呀鋼咩筆呀無啦啦

峰迴路轉，樓豬你好嘢，留名

鋼筆同你寫字post?

係我就攞大假玩返幾日啦

樓主識食， 扑文化雞

中間轉gay post喺公司忍笑忍得好辛苦呀屌你老味

支筆原來佢都係撻返黎

然後上到床發現有J
連登仔結局

劇情點解可以咁痴線

正評鼓勵

我到底睇緊乜

痴左線

屌那星，唔係之後大家一齊練下書法，咁撚峰迴路轉下話

似啦

上連登睇痴線佬真係好撚解壓

睇真d原來係一條鋼撚，然後佢突然間吐左啖口水潤一潤我個屎眼就隊左入黎，然後

究竟我睇左啲咩

我走返入書房拎返張陳封左既宣紙出黎，舖左係台面，心頭一熱，背負雙手望向邊，朗誦左一句"酒逢知己千杯少" ，

幾有創意

明明冇著衫比你撩閪仲可以跌枝筆出黎
枝筆收埋屎眼？

放入講故台啦屌你

係街大笑咗

正評支持

痴撚線

高質

做乜鳩

其實呢張圖邊套漫畫出黎？

鋼筆撚 - 仲有無人寫字用鋼筆（2046）

live左 個故咩事

文呢

似彼岸島

富江

伊藤潤二下話?

出文啦喂

痴線佬post 唔好認真

之後呢

十字路口美少年

到底呢個post做乜鳩

唔係無街之城市咩

留名待笑

lm待笑

屌你老母出文啦

快啦

睇唔透…

lm

jm9

SORRY咁多位，剛剛先收工，講返今朝。
我請佢坐返低之後，就問佢你呢支係咪某牌子某個型號既筆呢？佢一聽就好開心話點解你又知既，然後我就ＳＨＡＲＥ左幾支筆俾佢睇，大家有傾有講，忽然間多左好多話題。 嗰一刻我亦知道，呢條女暫時會成為我既朋友兼炮友。所以我臨返工就應承俾佢住多一晚。

直到晏晝食飯

好緊張

加速

佢打電話俾我，話出左去買野食無門口返入屋。我心中屌左一聲，d女係咪on9架。
咁我無理由為左佢請半日假架嘛,今朝已經攞左1粒鐘to,下晏再攞假,搏屌咩。
我就同佢講,無辦法架喇,你自己搵地方HEA啦,我好夜先收得工。佢無出聲。
過左幾粒鐘,我真係屌佢老母呀,佢WHATSAPP我,話搵左個開鎖佬開鳩左我屋企對門。

我屌呀,嗰個乜撚野開鎖佬黎架

我究竟睇咗d乜

開鎖佬同條女係你屋企一定有扑

我真係無野好講,我覺得自己俾條女由尋晚開始撚狗咁撚,撚左一日。
我當然無屌條女啦,始終佢晌我屋企,我好心平氣和問返佢:樓下邊個開鎖佬咁好幫你開鎖呀,等我行過同佢講返聲唔該。
如是者就一路有啲WHATSAPP問我呢樣問我嗰樣。
直到佢開我個電腦

笑撚死😂😂

扑野扑到你咁夢幻

碎上都唔好碎成咁丫，打多兩行先出丫大佬

d留言

屌好撚正

電腦大爆炸！Boom！！！！

癡線
我建議你將呢個post搬去講故台

一次過講撚晒佢啦
拖拖拉拉 你有冇J嫁

估錯左 仲以為跌爛左枝筆問係邊整

我估比人偷曬啲野
枝鋼筆都係偷樓主既

鋼屌有情人
留名

屌你一程地鐵live左

係咩事

決定比番個正評樓主﹐生生性性唔好爛尾

快啦屌

樓主係唔係同條女繼續第二晚嘅翻雲覆雨？

留個靚名

個moon壞左！

樓豬宜家翻雲覆雨緊

屌你老母快啦

Lm

Lm

快啦伯母

好高質，笑到我咩壓力都無晒

痴線

我睇左d乜

屌 我睇緊啲乜

出文啦

幾好笑 留個名

當故仔睇

唔留名唔得咁撚好笑

加速啦

留咗正評。加速

我都唔知當甜故睇好定笑話好

Live咗

開完電腦，就打呢篇文出黎

好撚好笑

送個正皮畀樓主

又扑緊野
你有兩枝鋼筆插佢屎眼同屌西再家自己條撚口爆佢
三管齊下

屌live咗

笑死 正皮

樓主係咪扑緊野

高汁 啪緊

樓主快出文，好想知結唔結到果

到底有幾多巴打係同我一樣唔知睇左d乜

我又估你唔到啵

痴撚線post

追到live

點解篇文可以咁撚有節奏感

live左，快d出文

屌。樓主死左呀？

個故幾搞笑

速度啦

個故仔幾好笑

咁都live 到

咪係

屌，故黎既

快啦樓主

笑故留名

樓主呢

留名一身蟻

喂屌又幾好睇

live左

屌點解我會睇濕鳩文到live
不過幾搞野

呢個唔係故黎。講返尋日

咁佢開完我電腦,已經無問過我,不過呢野我算。之後佢whatsapp 我話 我想睇淘寶,一陣按淘寶手機確認既時候,你部電話會彈個通知叫你確認既,咁唔該你幫我確認。
我聽完真係屌你呀,點解要我確認呀,小姐你自己無account既。
咁佢就答我話 我用緊你部電腦呀嘛,點用自己account呀
我聽完呢句就知道講多都徙鳩氣, 同時我都好撚驚,我驚佢攪9我facebook

你打多少少得唔得

每次出文出長小小好無？屌你

所以我開始轉移佢視線，不如叫佢今晚買餸煮定飯等我啦
咁我諗佢做得bar，對煮野食都有啲常識既,而且我俾你晌我屋企訓一晚,你唔係以為做女人淨係攞個閪出黎咁簡單就得呀
跟我就whatsapp佢話: 我留你住一晚,你有咩報答我先,不如你買定餸,煮啲野俾我食啦,你想煮乜都得,好唔好?
佢好爽快應承左,咁我尋晚返到屋企

屌 好頂癮

就發覺佢淘左堆餸返黎比我食,食撚死我

又幾高質

岀得咁撚慢

屌，有文未

樓主沉沉地船喎似

樓主係唔係食屎鱷魚d分身

文筆有少少似

又係d故9唔搭8

btw 評已正

屌你老母，點解唔打完先出，你同條女一樣係白痴！

唔識叫外賣，係咪庇護工場出黎架

Live
點睇都似故

究竟個post咩事

0分，沒圖=9up

屌 跟住呢

快啦仆街

快啦 仆街

作故就作故啦 又扮真野
最撚憎你呢d作又唔撚認 又唔post係講古果邊

LM, 返到屋企之後呢.

繼續啦屌

唔係唔信你，最少你post下鋼筆相，同埋咩型號出黎睇睇
我就唔信一個中意筆的人，會跌鋼筆落地
大佬，唔好計跌爛nib
就算冇開cap跌一跌，洗cap入面的墨都麻煩啦

有趣

文呢？

快撚啲插~動作很豪華

我到底睇緊啲咩

最後咪又係鋼筆互插屎眼

Live
樓主節奏快dok?

其實我都無咩期望佢會煮好野俾我食，諗住有條麵食下就算
點知佢又煮得唔錯，炒左蒜香意大利粉同煎左幾隻羊架，對佢既印象加左兩分。
一邊食飯一邊問下佢既背景,原來佢因為家庭關係,平時都係自己一個住,而屋企唔憂柴米嗰啲。
飯後,我就拎左支之前開左未飲完既響17出黎,一齊在梳化睇電視兼飲少少,睇睇下電視我又手多模下佢對腳,佢對腳真心唔錯,係有做開GYM嗰種結實,但又唔會粗。

我忽然之間心血來潮問左佢一個問題,我問佢

今晚扑野夜唔夜

我問佢:你女仔之家,點解可以咁大膽走去一個陌生男仔屋企,你係咪傻架?
佢竟然答我 下,我係你女朋友,怕咩。 我同你愛都做埋,你又食左我煮既飯,仲唔係女朋友係咩呀,你係咪傻架?
我當時就呆一呆,心諗 仆街喇今次,乜撚野女朋友呀,佢仲要咁串wor,以佢咁既心理狀態,第二朝點樣趕佢走好

live左
快啦屌你

我奉勸大家,執屍真係要小心。我繼續講埋

我知道,如果要趕呢條女走,一定唔可以發出任何signal令佢覺得自己係我女朋友,例如做愛,食佢煮既野。
所以我沖完涼之後就選擇直接同佢講其實呢你就唔係我女朋友，我地只係朋友ja，我當你係朋友俾你住幾晚無所謂，不過就希望你唔好諗歪。
佢聽完之後..好奇怪

我彈出

我彈入，打我丫笨

你係滿肛紅？

Sp

好撚鳩
留名

點呢點呢

大佬啊,前一晚發生嘅事你可唔可以一次過出晒啊

快 想睇條女有幾ON9
開鎖個到真係笑撚咗

我到底睇咗d咩

巴打野食圖都無張,仲話係真人真事

屌 快啦

快

故就故啦 扮曬溝女達人咁 樓主如果有條女相我會喺中環裸跑

筆乜撚

係真唔洗出咁耐啦

然後拎碌鳩出黎屌打我

點解咁少正評

不停有人扮樓主出文個下先好笑

又live咗

屌，快撚啲啦

屌好好睇痴線

騎劫才是精粹

終於正評多過負評

俾左正評，快

樓主， 比少少速度

文呢-

挑 樓主單身既咪食住先囉
釣到有新對象咪拜拜

樓主改下你個三大缺點

live左

Live左 屌
我係到睇緊咩？

乜撚野post

快撚啲一次過得唔得

樓豬我屌你老母臭閪
你信唔信我會

快撚啲啦

sorry各位，我覺得自己精神好似有問題，我覺得自己撞鬼

屌你。up乜鳩呀？

笑到痴線

屌，作唔到落去扮撞鬼

樓主肯出文未

爛尾故？

屌樓豬又幾撚好笑

條女係女鬼？
磨牙

咁條女係鬼？

我會講晒成件事，唔會講一半唔講一半

你屌鬼呀師姐？

你十幾頁都講兩句 快手少少好wo

正皮我就俾左，文呢屌你？

佢好古怪之後你就撞鬼？

正皮咗，好撚好笑

點解我會追晒

我都係
越9唔答8越吸引

屌你老母睇個文要係咁向下掃
文呢樓主

鬼都要返工

洗唔洗分咁撚多次講

咪撚爛尾呀

出文啊

我除灑褲

個故想幾垃圾

睇到撞鬼呢句笑撚左

意識流
再世James Joyce

屌你老味憨鳩得黎又幾好睇

屌追左十幾頁個故都未講完仲要爛埋尾

我睇左d乜撚野

晚晚係到追故

24個比利

屌你快啦扮撞鬼

Lived

快很D, please!

live

劇情拉埋撞鬼加速

live 撚左
快d 出文啦

鬼都識淘寶

做乜鳩去左撞鬼？
故呢？

估唔到有咁多人睇
明明moto

求下你繼續

Live 左

屌你老母懵撚咗呀？
文呢？

唔記得食藥？

人呢

玩緊啦

上左身

笑撚左

文呀屌你

鬼都出埋😂😂😂😂

速度

快啦屌你

執拎左條真屍番屋企

完

屌 追到live

成個故好跳脫 屌個閪無啦啦出鋼筆然後又開鎖佬，依家連鬼都出埋 創意滿分

live咗
文呢？

撞鬼 快撚d出文

Live左 笑撚死

好撚驚

好撚好笑
求下你快d打埋落去...............

妖你快手啲啦！

LM

又幾好睇

冇左下文

係咪條女仲係屋企去左啪啪啪呀？

點解我會追到live

live,冇諗過咁多頁都竟然未完

報驚
樓主真係執左條屍返屋企

其實你就係嗰條女

執屍
姦屍
自己上淘寶買料溶屍
夜晚烹屍比自己食
之後連登出文

樓主知道得太多了

之後殺左你 發現你有上連登開po
於是佢就用你ac話自己精神有問題
是唔是咁呀

呢家興甜故扮真人真事再轉落去鬼故？

無啦？屌你老母

故呢

睇到我一頭霧水

我究竟睇左啲咩

留名解悶

文呢屌

文呢樓主

𨳒 鬼故

深夜笑到我仆街

樓主唔好走佬啊

要等下禮拜先連載？樓主唔好拖稿！又唔係創作！日記都打咁Q耐

終於到底 你同我講要等連載🙄

冇拿？

屌

究竟我睇左乜鳩

追咗18頁

竟然都冇結尾

測試結果呈陽性？

留名跟進，咪爛尾呀

樓主俾隻女鬼吸乾哂精氣
落咗去同佢冥婚

屌你老母見到撞鬼笑到我仆街

屌原來鬼故黎

屌呀好驚

屌我究竟睇咗乜嘢
而家作唔到落去連撞鬼都出埋

屌原來唔係創意台

> > > >

死撚咗？

吾系爛尾呀

吾你老母
系你老母
死噃5p啦屌你老母

晨早流流未訓醒都可以令我追晒咁多頁
樓豬你係得既！
btw唔係咁就完呀

Hannibal

又翻左工 ？

Live

Live左

樓豬已經比鬼迷走左

正負皮個數量

原來沒有 從來都沒有 纏綿邂逅 完全虛構....

屌你快啦

召喚樓主！

樓豬俾條囡禁室陪慾緊？

留名等爛尾

出咁少都咁耐既

推一推

樓豬死左去邊

不安

意圖強姦

有此post為證

樓主上水未啊？

亂入式廣告

會唔會樓主已經比條女殺左 而家係個女仔回post

hi

on9樓豬

好耐冇試過睇post 睇到大笑出聲 仲要停唔到

但爛左尾

快d 出文啦

樓豬出嚟啊

此post已完

樓豬病向淺中醫 我地一人夾一蚊畀你睇精神科

出黎呀

文呀

好奇怪，佢聽完之後無咩反應， 所以我都無出聲。過左一陣我聽到佢坐晌度笑，笑到停唔到嗰種。
我嗰刻有d驚。 我偷偷望向佢，發現原來佢睇緊youtube d funny video。
咁我當佢已經無事喇，然後就去個廁所準備訓教。 一出返黎，乜撚野事呀，全屋黑晒。
我上到床，晌漆黑既環境下摸到一副無著衫好嫩滑既身體

佢痴Q左線啊

我忍唔住自己既慾望， 同佢做左愛，射完之後，佢好似貓咁用條利係咁奶我。慢慢我就訓左。
嗰晚我訓得好差，我不停感覺到附近有其他人，房入面箋燈又開又熄， 我不停在醒與睡之間徘徊，好像俾鬼壓既感覺。
到左第二朝起身

發現原來自己發緊夢
如夢初醒

就發現又有巴打話live左

個故事結尾左少少過

屌出文啦

又話尋晚講講下變做嗰晚
Between 又幾好睇

喂~ 支筆呢? 我想聽支筆既野多D喎....

到左第二朝起身,我發現自己身邊已經唔見左佢,連少少佢既痕跡都無,我個心好開心,知道佢終於都走左。
咁如是者,我就去洗手間,發現廁所對門鎖左。我心諗 屌佢老母,好撚急尿。
無辦法,唯有敲門問:係咪有人係入面呀,快少少啦!
廁所內無人應我..我叫左幾次都係無人應, 咁我有少少擔心唔通佢仲未走。
我就狂扭個門鎖,咁扭扭下

隻鬼呢？

屌變左鬼故

留名，好好笑

好撚正

本身幾高質 估唔到爛尾

有把女聲晌廁所傳出來話 你等多陣啦。 我屌,你晌入面就一早講啦
過左一陣,終於開門,佢換好晒衫,攞住個袋企晌度望住我。 我心嗰句係 死撚開啦
我都未出聲,佢就講野先喇 佢話: 唔知點解個廁所沖唔到廁。
我望一望個廁所,屌無水咪沖唔到囉係咪搵個花灑塞入去都唔識呀。
唉,我真係無佢咁好氣,我好快咁就幫佢沖左個廁所。忽然間佢從後攬住我,講左一句多謝你對我咁好,我咁蠢你都無鬧過我,我走喇。
嗰下我心頭有少少WARM,但我由得佢走

我驚各位亂, CLARIFY返個時序,件事黎到依個位置是尋日朝早(17日早上)
執屍 15日晚上
TAOBAO/開鎖佬/煮野食 16日

live左
隻女鬼幾時返黎搵你?

有無攞電話

走左 結局未

幾好睇

幾生動

我究竟睇緊啲咩 是咪追緊故

無厘頭得黎幾好笑

好睇!!!!

唔知真假，但好似ok

屌我睇緊D咩呀！！！

人地都話whatsapp

屌你老尾無拿? 十年先打一段仔仆街啦你

完咗未㗎

Lau ming

完？

又live左

即係點呀
完左喇？

完？
爛尾？

唔算爛尾啦

件事未完

好撚好笑 低9死

之後佢打開左門 走左

原來冇擺低新個條鎖匙

咁先完

佢已經有新門鑰

執完屍依家要趕屍

件事講到又好似比鬼壓又盛好靈異

留名正皮支持

strong post leave name

笑撚死，高汁

live左完全唔知做乜鳩

你訓得差maybe係因為你攰得濟啫。你覺得d燈又開又熄，可能個女仔失眠出出入入啫。咪疑神疑鬼

Wtf am I watching

寫日記？

......想點！？

屌你老味

呢位巴打幾過癮

live咗都未完

屌真係純文字討論

屌爆你鬼都出埋

入到嚟㩒圖片模式，真係冇圖正想負皮上一頁。點知睇到我對上一個comment 話有鬼我就認真睇下。依家睇到樓主講啲唔講啲咁擠牙膏，都唔知睇唔睇落去好。

等左成晚
都係出得果少少

屌你老尾次次都出禁小文

圖都冇張

屌你老母 出果少少野出兩日都未出得晒

岩岩第一頁 追到live
樓主係得既⋯⋯

煩左我兩日，終於可以鬆一口氣。 但我呢頭鬆一口氣，嗰頭我就發現我書枱上多左一支紅色半透明既鋼筆。呢支筆正正係條女跌左落地嗰支。 作為一個愛筆之人，理應唔會漏左自己心愛既鋼筆。
所以我whatsapp俾佢，約佢夜晚到佢做嘢間bar俾返支筆佢。
講到呢度，唔知有無人聽過筆靈呢樣野。

我尋日出得咁少文，其實係有原因，因為成件事太震憾。

會唔會將來更進一步？

冥還不靈就聽過

都係筆靈既一種

一講鋼筆即刻覺得假

可唔可以快啲

Hi絲打
其實我留意左你好耐

靈異故

個故仔好啱做短篇漫畫

加速！

搵到

快撚d 啦。

仆街 真係鋼筆廣告

一靈異，好多膠野都變伏筆，快啲出文

加埋鬼故情節，樓豬你係得既

精神病

留名 唔係撞鬼嘛

變鬼故

原來條女係樓主老母三十年前o係街執到枝筆，發現左枝筆有穿越時空能力，點知黎到現世誤打誤撞就畀樓主屌撚左幾鑊，黑蚊蚊屌果次企係側邊睇住你地屌西應該係樓主老豆，所以佢返翻三十年佢就作出一個決定，就係唔會屌你老母，等你消失冇文出。完。

又live左樓豬快d
Btw屌到條女虛脫，放返去酒吧當咩事都冇咪得

幾震撼？快啲講啦

咁都live到

樓豬痴撚線

有新意
甜故變鬼故

Live咗
想知條女幾歲？

Live左 快d出文啦

好迷幻

屌你老母！

不如等十日後一次個出！

之前仲覺得你打呢段唔知做乜鳩 原來鋼筆先係全文最重要既伏線
快出文啦

快撚d啦

快撚d啦 甜故變鬼故

有啲似咩操場揸左女同學個波果篇故
每段結尾又係懶係引人入勝咁

當睇故 幾好笑呀

唔問返間bar D人？

留名先

筆靈都講得出

屌你老母 繼續講啦 咪撚同我地互動問有冇人知咩咩咩

次次都吊鳩人 快撚d完啦好冇？

唔小心live左

呵

靚仔

加速 皮已正

快啦屌你老母!!!!!!!

追到Live 心諗我係度睇緊咩
不過又引唔住睇
好矛盾

嗚嗚嗚咁都live到
樓主無事呀嘛？俾鬼捉左出唔到文呀？

重未有架...........

係緣份呀

見住個故係熱門幾日由負皮變返正皮
吸引到我入黎睇點知仲未完

屌你做乜撚呀？我睇緊乜呀到底？

屌你老母

又live

甜故之後變FF故

又突然變返鬼故

好難捉摸..

我是來留名的

屌又live左

長期live

留明

咁都真人真事？

文呀屌你老母

屌你又 live咗

快 就比人追到1001喇

原來就係樓主屌左佢老母之後有左樓主嘅骨肉
嗰個骨肉正正就係樓主
即係話樓主個老豆就係佢自己

F5已爛

我又要被貶官了
又要去作詩了沒有時間
快一點出文好嗎？

Diu 已live
文呀

無圖就算啦
屌 文都無

文呢 樓主

快馬啦

哇，仲未有，洽下先

屌你
你打好晒就copy多幾行放上來啦
好撚想睇呀 拜託你啦

吹咁大都仲話真事？

我仲以為之後條女同你講有左

屌你老母，等撚足成日，有文未？

筆你老母咩 佢留低支驗孕棒咋

係咁吊人胃口 你都幾識寫故 夠引人入勝

個篇九唔搭八得黎又幾好睇

當我尋晚8點鐘去到Soho, 我覺得四圍既人都用奇怪既眼神望一望我， 唔知係咪因為我思覺失調。
我坐低等左一陣，我望望錶又等左一陣， 你話你晌度做野，但我就見你唔到。

於是我捉左個職員問佢識唔識嗰條女。 屌佢老味，佢話佢新黎，唔係好識啲人。 我於是問多幾個職員，個個都新黎既。終於，俾我問到個自稱做左一段時間既，佢話等佢做埋啲野先答我。我屌，問一個問題ja, 有就有，無就無啦， 做乜野灑鳩我。終於，條

樓主啲停頓位好特別

靈異故？

條乜撚呀又

仲未撚完

樓主啲文係咪俾鬼食咗呀屌

樓主個教寫得幾好
支持

屌樓主又做乜尻停左
俾條女鬼拉左去扑野？

個老鬼做完野，佢走左埋黎問：想嗌咩？
我心諗屌你老母咩，咪問左你lor。不過我有求於人，唯有再問多次個老鬼識唔識條女。個老鬼表示唔識。咁我都明白發生咩事，難怪我嗰日帶走條女時無人阻止我，一定係條女求其揾嘢呃我。
不過為免係個老鬼一時攪錯，我都再問多次佢，識唔識呢個女仔，仲仔細形容埋外型。
佢好唔耐煩咁話唔識呀痴線佬，你走啦。
呢一刻我都忍唔住同佢嘈兩句，之後我見又聯絡唔到條女，咁我就走左。
一路回程途中我諗返起同個老鬼嗌交既對話，佢話我係痴線佬，之前自己一個坐晌度自言自語。
之後我仲鬧返佢，你就痴撚線，我邊有自言自語。
我整個內心忽然迎來一個劇烈震蕩

好野，你個表達手法相當好

其實講到呢度，有d網友話我無圖，係因為我唔敢影相，我細膽

條個？

之後發現連個老鬼都係ff出黎

屌你老母
覆人都要斷開一舊舊

姐係見鬼

係咪你發現自己真係痴線

屌個故好似JSMill巴打咁成日停係啲吊癮位
不過呢個故冇係咁plot twist

屌，原來係鬼故

真鬼故

樓主屌晒鬼

痴線，原來係鬼故，但好想繼續睇

屌又live

on撚9

痴撚線故

網友見到你出文咁慢就屌鬼啦

好精彩，留名等更新

Ff

癡撚線

下屌唔撚係呀碼變左鬼故

FF屌鬼

live咗

愈睇愈驚

你又話你whatsapp 佢 如果係真 咁圖呢？

快！條JJ滴緊水

所以執屍喺真喺執到條屍?!

live咗
究竟我睇緊啲咩

樓主屌空氣之後射左？

我諗起之前tvb套劇
5個人成日係個酒吧吹水，最後原來係陳豪精神分裂
點解甜故變恐怖故架

吓依家先真係開始呀？

可以瘋狂中出隻女grid

屌你老味 live左

鬼故？

屌 我都live左 都唔知比正皮定負皮好

live 左，乜鬼黎

你再唔出文我炸鳩死你

真係變鬼文 原來一直屌緊空氣？

終於live

唉 覺得好失落 以為真甜 原來係鬼故

變咗鬼故之後心裡好似冇咗啲嘢咁

仆街live左

lm跟進

奇幻過奇幻潮呀文呢

樓主應該有病

一係你去睇精神科
一係你放番個post去講故台
唔撚該

喂，掂喎

Live 左，我感覺好似瀨左樓主野，屌你老母，人講甜故就屌人妻屌0靚妹，你老母就學人屌鬼

屌以為睇緊鬼故

Strong post

樓主呢 又返緊工？

我嗰刻心入面真係只有一個解釋，就係我撞鬼。 但我心底始終唔信。
我一邊回家一邊whatsapp條女。突然，我收到佢既回覆，佢竟然話自己唔記得約左我，一收工就上左我屋企睇電視。
我都唔得閒屌7佢自己開我門上我屋企，我只係覺得如釋重負，我知道鬼係無辦法whatsapp既。
然後我返到家門前，講真，我推門入屋嗰一刻有d驚，如果我見唔到有人會點，不過我聽到入面有電視聲。

快手啦 打幾隻字打成世

屌，樓主出文真係好撚慢！

LIVE

32頁都未講完

屌你唔好再出慢啲

正皮樓主 唔該出快啲

鬼可以上身wor 點解whatapps唔到?

Live!!!!! 加速

不能說的秘密 執屍ver

仆街，4日講2日野

本身諗住食下花生 點知係鬼故 最驚恐怖野 睇到心驚膽顫

屌 live

真吊詭
真屌鬼

快撚d 你老尾

停下停下好辛苦

整張wtsapp圖望下

我推開了門，看到的是無人既客廳，電視正開住，燈火通明。就晌呢個時候，我部手提突然大聲響起，我成個人嚇到跳左起身。 望一望，原來係我老母call我， 真係屌那星，嚇死我。

你係咪jsmill?九唔搭八得來又幾好睇

真係屌那星

樓主1001前可唔可以講到18號發生嘅事呢？

圖呢屌你

留名睇樓主打字快d追到文字直播

屌LIVE撚左
樓豬一個reply打長D啦屌

呢個出文速度 比你18蚊賣1隻字都要餓死

不過個故係幾過癮 正評求文

f5

屌樓主條仆街根本係玩鳩我地

屌你咩打幾隻字打咁耐

我換左幾粒f5都未完

唔好笑了

屌你成個夜晚打大加埋唔夠200字又live

樓主停個D位都幾鬼馬

喂 WhatsApp 圖都有掛？

點解會變左鬼故。。。。好想睇埋佢啊

我都call緊你老母

屌，執屍變鬼故～

正皮！

快D

呢個時候，佢從洗手間突了半身，只見佢脫了衣，露出雪白一雙既乳房，原來佢正想沖涼時就聽到我開門。
佢仲笑笑口話你頭先俾個電話嚇親好好笑，你咁樣跳起左lor。 然後佢就作狀跳一跳，同時我忍唔住望住對雙乳彈一彈。

我作為男人，嗰一刻我走到佢身邊，我真係做唔到聖人， 我用力搓佢個乳房

幾好笑

又live 左

Between好難相信呢個係真人真事

呀屌你老母唔人唔鬼唔知係鬼故定人故咁又幾好睇wo 屌你老母閪

痴線故

名正言順執「屍」

點解會放任一個唔熟唔識嘅陌生人隨便入自己屋企
覺得已經偏離左真人真事
Btw出文啦屌你

由甜故變鬼故，鬼故變返甜故
但又幾好睇喎

甜鬼甜鬼甜

似推到1001都未完

又甜又鬼一陣會唔會轉個撚頭變偵探故

好正

屌你

負評繼續追

佢點解可以自出自入你屋企
又開鎖佬？

唯一解釋係佢真係鬼

又live咗

不過鬼故 → 甜故 → 鬼故 → 甜故

可以loop一世

好好笑

你搓緊自己對肥仔波咋下fa

live 左

爽手啲啦愈出愈慢

樓主可以book定精神科

樓主用另類方法寫故 唔錯唔錯

文呢屌你

好撚好笑

屌 睇到第四頁已經忍笑忍到就快暴斃
留名聽日睇

頂你 愈睇愈似文喎

加甜

Live左

鬼你都搞? 好餓吓喎

好有趣 文呢？

屌你 老母打黎又當一篇

屌 痴撚線

深夜時分都唔出文
仆街

明顯係故啦好無

西西西西西西西西西西西西西西西西

好有張力呀屌你老味

屌你老母講少少又停

鬼煮嘅飯係咩味道？

屌你快啲啦搓對波洗唔洗咁耐

come on baby

屌，仲未講完

其實係人格分裂嘅樓主自己煮

真係好撚震撼 你打咁撚耐
到依家都係唔知條女做乜搞乜；扑野；你好撚驚；再扑；你想搞清楚咩事，點知唔得；再扑

不斷輪迴都仲咁多人屌你出文
樓豬高手

Btw, 樓豬打哂篇文真係去睇睇醫生好
補多句，文呢屌？

有冇巴絲同我一樣，覺得成件事已經over咗？？

屌 live 咗
Btw 愈睇愈驚

加速加速

我作為男人，嗰一刻我走到佢身邊，我真係做唔到聖人， 我用力搓佢個乳房，佢細細聲喺我耳仔邊話 : 阿仔，唔好咁阿，啊....
我聽到佢叫得咁淫賤 ，條尻真係前所未有咁硬，我一手摸左落佢塊閪，啲水流到成個大脾內側都係！我話 : 媽咪，雖然你由細照顧到我大，我都唔知你咁多水。我一野就插左入

快撚啲啦樓豬

屌睇哂先知中伏

樓豬已經成功帶領出故朝流

下次諗好先一次過出故

講就一次過啦 成撚個女人咁

又幾撚有趣

到底係到講緊咩

lmlm

屌你 每次岀多少少啦

屌你老母過左兩日都追到live
係咪諗唔到點吹落去
又作得小

屌你live左

屌你 幾日無睇都可以live 樓豬無得輸

重有呢??

又幾新穎

樓主就來1001

快啦

以為係真人真事，點知又係故

點解可以成日潛水

成個post只有一樣野係真 其他都係假

就係無圖

live左。。。

我一野就插左入左佢個閪膽，又濕又緊，插左幾下已經忍唔住想射。我拎翻條尻出嚟，阿...射哂落佢對波到。" 阿仔，我仲想要" 突然間，門鐘響，我著翻條褲睇下邊撚個，唔開由自可，一開見到百九幾人，我問排頭位果個咩料，佢話我開post無圖又潜水，所以成班師兄弟話要上嚟打搞下伯母。" 岩啦！我仲想要

樓主用手寫板？

屌live左

得未呀

屌 今朝搭車開始睇
未落車就live左

文呢樓豬

甜故變鬼故 痴撚線

屌你，我唔撚追啦。樓主你慢慢啦！

好正！

1001進入倒數

。

好刺激

文呢？加甜唔該

屌你老尾出得又慢，每次出文又少，科幻又要鳩噏話真人真事，你想拖幾耐呀屌你

屌你啦星追埋d 咁既故...

btw 留名

出快d野屌你老母

我最後都係忍唔住同佢做左。通常做完愛都會大家講下心聲，講下歷史之類
我上次有問題無問到,這次我問了。 我將晌餐廳發生既事及自己疑神疑鬼的心情話左佢聽，佢聽完之後簡單地回應了我一句：你如果鐘意我，我係啲咩，又有咩所謂。
其實經過呢幾日既經歷，我唔多唔少有少少鐘意左佢，並唔係因為佢有幾白痴，而係因為佢令我覺得好刺激。這晚我睡得很好。

到了第二朝，我好早起身，我叫醒左佢一齊落街食早餐，咁啱撞到開鎖佬，我即刻同開鎖佬講返上次我朋友搵佢開鎖單野，開鎖佬望一望我，支吾應左我幾聲就轉身走了。 我屌你老母西咩，咁撚無禮貌，三唔識七搵你問鎖都開，我都未撚報警呀。

去到茶餐廳，

又閃文

係咪要開第二個post繼續

冇預感會係sad故

自

其實所有野都係幻覺 條女就係樓主其中一支鋼筆
所有啪啪啪劇情都係同支筆發生

屌筆蓋

唔知點解live左

去到茶餐廳，我覺得附近既人好似成日望向我同佢。不過我都一於少理，通常一早都比較多阿公阿婆，佢地好鐘意望住啲後生仔女食野。所以我同佢好快食完就走左。

因為我尋日返夜，所以可以上午有時間。 我同佢返到屋企之後就提議不如練下字啦，我地揀左李商隱既錦瑟去練,
錦瑟無端五十弦，一弦一柱思華年。
莊生曉夢迷蝴蝶，望帝春心托杜鵑。
滄海月明珠有淚，藍田日暖玉生煙。
此情可待成追憶，只是當時已惘然。
這個早上我實在過得開心。

廿分鐘出兩篇世界變

變左鬼故唔知笑唔笑好

個人覺得尾已爛

首詩有暗示？

新post啦

浴室裏沒有人，水是我開的。

上個月執屍分享

筆身捅菊花

繼續啦

中出個筆蓋

原來係古代女鬼

快岀 就快到1001

經過青山執到張野，樓主認下係咪你d字

呢句野之前睇果套印度電影 嚇鬼阿嫂？聽過

套戲係講一班frd,其中一個個老婆係鬼，幾好笑 笑片黎

又開頭以為係真，點個又係作故仔

泰國㗎

屌你講完未呀

係咪有場戲係去鬼屋

唔好比佢停

樓主一定係溝女王 咁識吊人癮 好識玩

On9 扑扑吓嘢 寫大字書法

伊藤潤二-至死不渝的愛

出文未呀樓主

慢撚到仆街

1001

有文未呀.......每次得幾句

居然仲未完

推到1001

鋼筆

推

咁都1001

連登第一次1001